韓女生疑遭學長欺凌暴打 被迫跪地鮮血淋漓

南韓釜山一名14歲女中學生疑遭「朋友」暴力欺凌，她全身鮮血淋漓、低頭跪地的照片在社交網上瘋傳，轟動當地社會。韓媒周日（3日）報道，警方已介入事件，並扣留兩名涉事的女中學生調查。

當地社交網流傳的是一幅SNS聊天室的對話截圖，以「釜山沙下區的女子中學生集團」為題，可見受害人的披血照及相關對話內容。上傳者稱，收到一張學長教訓學妹的照片，詢問要不要向警察通報。

據報，警方於上周五（1日）晚上10時半左右接到途人報案，指釜山沙下區工廠附近發生女中學生暴力事件，已確認與該張SNS流傳的照片有關聯。警方當晚接報後，已趕往現場救起受害人，並扣留兩名涉事女生。受害人的嘴部及後腦被毆傷流血，獲送院治療。

消息指，警方已跟上傳截圖的網民確認，其中一名被捕女生是加害者之一，將向她們問話；待受害人情緒平伏後，亦會到醫院探視。有指，受害人可能已不止一次被欺凌。

cls

嘩屌有冇人性

施虐者

韓國同日本d校園欺凌好撚癲

受害者

癡撚線

痴撚線

泡茶一向都係咁

嘩屌你張圖嚇撚死

自
泡菜

會唔會太痴線

肯定係14歲太大波俾人欺凌

好撚嬲

韓國計大一年
係香港就係13歲

屌你老味
加慎入 貼link啦

好撚癲

韓國既校園欺凌真係好嚴重

好慘

Sorry 唔記得左

不過佢地初中就已經化哂妝 都唔似13 14歲

好恐怖

其實點解會冇人做野
日本電影/劇集已經成日串呢d事情

民族特性 改唔到

14歲咁大波

黐撚線直頭想殺人

其實你係好打既點欺凌到你

13 4歲冇整過都嘩靚

點解會打到冇左忽肉 痴線

Oppa呀
On9港女瞓撚醒未

緊係揾啲弱者黎欺凌啦

係2個韓妹黎

睇多次內文啦

韓國d校園欺凌真係好撚恐怖

屌你打句慎入有幾難?

癲撚到。隻耳仔都爛埋

打到咁都唔識收手個下好笑

邊到有波?

第一張圖掛

法庭判佢地去38線做人肉沙包啦

為咩事咁大仇口

唔好打有錯？ 你弱智就話係死罪姐

垃圾韓狗

泡菜國長幼觀念好重
唔排除因爲咁

下次加返

屌係咪痴撚線架

wa diu

日韓兩國係樣野上面真係不相伯仲

日韓d校園欺凌真係on9

金仔會幫手解決問題

嚇死
點解佢地有呢種咁癲既欺凌文化？

打到見紅
呀雞

化娘+執圖

韓體支那

打人打得咁爽
唔撚洗付出代價？入監獄俾人痛屎眼啦去！！

佢明顯寸緊港女崇韓

條女九成九欺凌在先

好撚癲
黑社會學生

一定有原因

其實我食緊野

佢哋係做細嗰時俾人欺凌
到佢哋做大嘅就會欺凌返人發洩返之前啖氣
咁就一路流傳落嚟
問啲韓國朋友，佢哋話真係好普遍

睇左做被逼鮮血跪玻璃

韓畜

晨早流流比張圖嚇撚親 點解可以打到連耳仔都好似唔見埋咁癲 痴線

無性...

韓狗講野唔撚用腦

打左個尿震

屌你

睇到好想嘔

兩個一樣樣咁

cctv影到

仆你個街呢D唔坐五年監唔夠皮

韓國未成年好似唔洗坐監 好似有乜鬼少年法

等天收

女人狼起上黎真係好撚恐怖

垃撚圾國際

同日本一鳩樣

難怪日韓啲校園欺凌咁勁啦 都唔洗負責

入晒dna

日本好多人已經屌少年法

肥婆冇好人

好可憐

鬥雞鬥到咁

惡到用埋武 器

屌見到都覺得好撚恐怖 點解可以落手打到咁 心理扭曲既肥婆仆街死

日本就心理上欺凌到人自殺 韓國就肉體欺凌打到你死 咁睇好似中國直接隊淋你都冇咁殘忍

泡菜支那一鳩樣

冇撚人性

有無人知個fb韓文對話講緊咩

嚇撚死

不過柒左呢

三五成群咁

好在中國冇咁既事

好撚正有無呢類題材嘅av

屌你老母

收嗲啦你

你老母咪拍左套啦

香港都差唔多 只係無咁癲

串港女崇泡菜男偶像同依單案既關連性係?

喂 我好似睇過
佢自己都有拍
俾d阿差一邊屌
一邊揾燒烤叉吉鳩佢

仇女囉威囉
以為揾到位入又可以串鳩港女

應該都係受害者靚過施暴者 或者受害者成日姣仔 引黎不滿 女人黎黎去去都係玩埋呢d濕鳩野 不過打到後腦裂開入肉 真係好撚狼 一定要報仇

屌嚇死
一陣重要食lunch架

日韓少年法好似殺人都唔洗坐

拍劇先係心理上欺凌
實際同韓國一樣

因為佢地犯左法連犯法者都保護身份
唔似得我地咁, 童黨犯左法一世上報紙, 一世都有人知佢地係邊個
香港之前都有個放左出黎都會自殺

另外, 中日韓分別係中國地方大民族融和多, 一條村同隔離村團結程度可能已經常差好遠, 所以唔似得日韓咁有集體主義意識但又唔敢反抗

中國就算一個人被人蝦都容易就暴力回應, 呢D依家叫玻璃心, 但正正係呢D行為, 唔會有日韓校園現象

慎入 比人打到對眼都腫撚哂

因為佢靚過我

樓主 屌你老母

哇屌 哩個真係慎入 好撚恐怖

好恐怖 屌

成班口德撚好型呀

如果講校園暴力可以睇下 憤怒的媽媽 / 阿媽上學去(tvb)

好黐線

口臭冷血連登仔好型呀

有咩咁大仇口呀 要打到咁！？

呢個 post 呢到我「嘩」一聲
有冇搞錯

嘩

唔明有咩問題
做錯事細過係要教訓下,
唔係等佢大過就會傷害更多人

平時係seoul睇泡菜妹果種粗手粗腳唔係流

燒.....雞....死左

用煙頭同刀 仲有水管打頭 用鞋踩佢臉
就係因為個臭閪話受害者語氣乞佢憎
另外受害者張相唔係受害者 係加害者黎

你呢種人就真係應該比人教訓下先岩

痴線架人性都無

希望你無做過錯事

頂你唔順

韓妹呀
你呢d on9仔訓撚醒未

就算做野，日本法制都會保護d未成年犯 韓國就唔知點

右邊 咩事
左邊 打左個細路 殺人未遂
右邊 ha
左邊 好金呢？
右邊 你呀？

利申：識韓文

垃圾韓狗 亞洲最垃圾人種

戇鳩

睇咗facebook個兩條link
話兩個月前其中一個學姐(打佢嘅人)嘅男朋友打電話俾受害者
因為咁，個陣已經打過佢一次
啲傷兩星期先好返
當時受害者都報咗警

後嚟俾班學姐知道佢報警
班學姐就搵受害者嘅朋友話搵佢去睇戲呃佢出嚟打到佢咁

生番嚟

口臭冷血我幾時有支持過欺凌

求下av都要比你班口德村民屌

咁撚正義又唔見你關心政治

日日都有呢類事件發生 唔撚見你飛過去幫佢？

淨係識係網上面屌人老母 扮下偽善撚就覺得自己人格高尚？

唔講仲以為上緊fb

三五成群

好撚恐怖

痴線

送曬d公主病港女去"享受"一下韓國文化吧

唔怪得班加害者叫個受害者同個oppa係街扑野

屌你唔加慎入

正常人見血都停手

呢單打到浴血

殺人未逐多

咁撚多小學雞仲未返學?

似殺人多過欺凌

屌你老味出返link得唔撚得啫

同d支那人一樣
個老公包二奶, 唔會去屌柒個老公
而係一味搵個二奶悔氣

屌你老母 咁撚癲既

韓妹版大王

送禮勤既紅日?

我教訓你ok?

係韓國 前輩係大撚哂㗎啦
垃圾文化

Oppa唔幫手？

呀雞

13歲就咁

人性

有無巴打會想被個泡妹虐待

負評係俾樓主，我屌你老母

有呀

全亞洲係咪得香港先係清泉

食緊包 即時想嘔

可能佢好嬲啦，篇文打得好亂，我都係大概咁翻譯，大家就住就住咁睇啦

屌 拎曬啲撚屌去判死刑啦

想嘔。。

韓版大王

好痴線

香港三五成群燒埋屍添喎

垃圾國家

唔係唔使坐，而係判得比成年人輕。
南泡早幾個月有單係女高中生同人合謀肢解小學生案，因為個主犯得17歲同有精神病，檢控個邊要求無期徒刑，但因為行為良好有得假釋，可能23歲就可以出返嚟。

傷到咁其實已經係想殺佢唔係教訓佢咁簡單 d仆街肯定恃住佢地國家有少年法先狼到咁，痴撚線，會唔會搞到個受害者第二時心理扭曲都難講

新聞個段片個標題係：殺人未遂

如果普通欺凌，都係接受輔導，
涉及嚴重傷人都係坐幾個月
同埋要證實校園欺凌，採證好困難

前排仲有新聞報導香港人去韓國生活 少年比人蝦 大個就要死讀爛讀書搵好工 小朋友唔自少習武點保護自己？

同埋比人蝦就要企住比人打 唔還得手咩？還掂都冇枉管既

韓國呢啲垃圾國家

呢個真係慎入
前面嗰啲碎料 係班小學雞嘈嘈嘈
搵乜嘢扑過個頭
好撚慘

呢d垃圾國應該要有死刑先啱

有，但未成年人唔會判死刑

啲格仔打黎做乜鳩

痴線 咁大膽

條友仲食人肉，好撚恐怖

都有塞魚骨落patpat，同反枱全部人企係身，但有大把人圍護呢啲老seafood行徑，仲叫呢啲做文化

個共犯都係女學生但成年，就被控方要求判重罪，但計埋假釋，可能放出嚟都係38歲

點解仲會有人鍾意韓國依啲垃圾國家？

成日睇日本動漫電影日劇都成日講校園欺凌
個種心理上既欺凌真係令人心寒
欺凌者仆街死啦

呢d判去勞教就岩喇

好憎欺凌人啲仆街

刀 櫈 水管

乜撚野青少年犯，犯法就犯法，同成年人同一判法啦仆街

你老母咁好屌。。

之前套泡菜劇繼續者們都有講到d欺凌幾嚴重.根本韓國依d重儒家文化嘅國家，上位者基本上好似大撚晒咁，下位者只有受苦，之後下位者變成上位者就會去欺凌對落果d.不斷惡性循環.根本要徹底改變下D思想先得.即使今次施暴者受罰，但如果下次施暴者糸有權勢之人，就好易逃離法網

咁卜街

集體主義+老seafood文化當道係萬惡根源

on9
頭骨都就黎見到

啲韓妹真係好撚狼死
之前見過有啲韓妹去演唱會睇企位
因為前面個女人阻住佢睇，佢就拎把交剪剪鳩前面個女人既頭髮
仲有一單係用膝頭同拳頭不停咁打前面既妹妹仔，搞到佢仆低之後喊
果然係垃圾民族

韓國17歲少女殘忍殺害8歲女童分屍遺棄案始末，最多判20年

喪心病狂！17歲女高生分屍8歲女童 斷手指割肉分網友吃

痴線

好撚癲 前排仲有單新聞講個17歲既女高中生呃左個00年既小學生番屋企殺左佢仲3個鐘完事出門口 又係因為未成年所以個罪判得好輕 係韓國都好轟動

不安

依家泡菜好多人嘈緊要廢除青少年保護法同少年法
大討論區好似nate pann已經維穩緊刪post
琴日半夜仲睇到關於呢件事嘅post 今朝起身大多數已經刪哂

無錯，根本好似香港咁10歲以下唔使負刑責，14歲或以上可以判監禁就夠。未成年唔代表唔知用武器去傷人嘅嚴重程度

同中共一鳩樣

肥婆真係好恐怖

呢單係假嘅，個當事人話係自己個假髮同佢啲應援牌痴住咗，所以自己用較剪剪

好快就會爆出某某藝人拍拖嘅新聞去冚件事

呢個係？唔肥喎

條癲婆細細個就已經有殺害貓狗等小動物嘅前科。同埋佢係上forum識到班同類，成日一齊研究點樣做案，個共犯就係咁樣識返嚟。

個細路女真係好慘，係公園問著個變態借電話打畀屋企，被佢呃咗返屋企殺死。個兇手當時好可能就係公園搵緊目標。

第一單新聞有佢個樣

劣等民族

無錯，係佢嚟
變態係無樣睇
如果佢生到壞人，
一睇就知有問題咁樣，
個受害人唔會問佢借電話
同埋我地細細個係被教導
如果係街度要問路同求助
都要去搵女性

好撚顛

有睇過素媛同無聲吶喊 就知韓國係一個垃圾國家

《素媛》確實改編自真實事件，是2012年發生在韓國順天的真實事件。

2012年夏天，7歲女童獨自在家睡覺，半夜被一男子入室擄走，實施了強姦和毆打，事後該男子用樹枝和其他條狀硬物捅女童的陰道和腸道，女童被附近的居民發現在一條小河邊，當時下著雨，女童重度昏迷，大小便失禁，血肉模糊。送醫治療後經診斷，腸道沒有一處完好的地方，手術幾乎把腸子全部切除，陰道和腸道中間的部分全部破壞，陰道在外傷的情況下又被糞便感染，子宮受損，也就是說，子宮，陰道，腸道都受到重創，安裝了人造肛門之後，終身都要帶著便便袋生活，有可能無月經無生育能力

所有犯案人應該全部集體槍斃加坑殺

啲被捕相同cctv睇落都係肥婆黎

韓國、印度、支那，世界三大垃圾國家

泡菜係好撚多痴線佬同痴線西
睇幾多人上ilbe同megalia就知

韓國 鬼國

因為你話 肥婆好恐怖
而對上條link 入面條四眼閪唔肥
我完全唔撚識韓文
所以問清楚

不如巴打譯埋啲韓文講乜

原來係咁

原來第二個犯先係死肥婆

好威咩而家 邊個勁d呀？

有撚用，改都改唔到啦

慘

痴撚線, 垃圾國家

日韓少年法根本垃圾
咁多年 咁多單大野
唔明點解仲可以唔改

韓國好多電影翻拍呢啲事
有套咩咩公主都係講青少年犯罪

韓國不嬲都係咁，韓劇學校系列都係用欺凌貫穿

垃圾國家垃圾人種得弱智先崇

其實支那都唔差
直接打死人

以事論事：
其實唔明點解日韓校園欺凌都咁嚴重，少年犯案都差唔多程度，但係永遠啲人都係就呢件事話韓國劣等民族，但係對日本半字不提

因為兩登都多崇日撚

正解

用飲食文化做比較都話可以得出個結論，但係上面係咁講日韓日韓日韓欺凌情況，下面嘅人都只會話係韓國有問題

佢地以為鍾意日本就等於自己一樣咁優秀，但其實係人地眼中，佢地呢班自以為好知道日本係點嘅外人係好on9

邊撚到欺凌 根本殺人未遂

崇韓撚又係度借題發揮

你以為啦，泡菜架仔出事會上新聞，大陸官二代係學校Bully 窮撚，搵二丁友，拿把二尺四買起人都仲得。第2日根本沒左回事，因為沒人會查。

的確有好多唔係真係鍾意日本嘅,
只係想同啲被認為高質嘅野扯上關係,
有種莫名其妙嘅優越感

總好過崇日撚以為自己對日本問題視而不見就可以做日本人

睇你咁打都應該係話緊我，見冇乜人覆你，我就應下你啦
我從來唔否認自己追韓星，但係追星唔代表接受當地文化。我對於韓國人嘅品德同飲食文化乜乜染染就好反感，韓國人缺德，周街吐痰好唔衞生，好撚噁心，午餐肉公仔麵都可以扮上菜我更加冇興趣，崇乜春嘢韓啊，崇日崇到傻咗？

我上面咁打都係諗唔明點解係呢個層面，兩國都係咁，但係最後鬧嘅都係韓國啫，都講到明係議事論事，你都要覺得係所謂嘅崇韓撚打飛機嘅，借題發揮嗰個似係你

嘩咩世界

有原因都唔應該打到人咁啦

屌

受害人選擇自殺離開人世好似

垃圾前輩文化

傻仔 長幼觀念
日本韓國中國都係一樣

日本好似係興精神虐待 肉體冇乜點聽過
可能見識少

韓支人
對韓國無好感

來龍去脈乜都冇
咁快九成九？

耳仔個位做咩像素化左

屌你唔慎入
岩岩仲住緊佢對波
下面張圖就咁撚樣

究竟有幾ON9先至會覺得只有日韓有欺凌問題
睇劇睇上腦

大陸欺凌根本唔會上新聞
香港一樣, 香港欺凌唔係肉體上, 而係精神上欺凌 , 呢D根本唔會上新聞
鬼佬地方都大把啦

事實上欺凌問題香港都每日發生緊
仲係度好出奇咁講日韓有欺凌問題

亞支人

香港言論暴力為多 比較明顯嘅欺凌都係倒書包，剪爛受害者嘅嘢或者係網絡欺凌。講真香港咁多怪獸家長，見到個仔女有少少傷痕仲唔鬧上庭咩

其實一個社會入面點都會有欺凌 只係在於多定少同埋欺凌程度
而我個人認為一個社會入面階級意識愈大就會有比較嚴重嘅欺凌

以泡菜國做例 佢地階級分得好清楚 你出生一般家庭基本上就肯定俾富二代食住
即使你幾努力讀書都好 都好難鬥得過權貴
而眾所鳩知泡菜國係由有錢人完全控制哂
所以班富二代就算打死人都好 都唔會有啲咩事

好痴線 咁都做得出 個加害者應該係心理變態先做得出

韓國人真係好暴力

垃圾泡菜國文化

有無佢地fb link

俄羅斯人呢？

大陸同香港D欺凌問題一定冇咁重
日韓就真係嚴重好多
主要係由於長幼觀念太重
睇佢地語言中既敬語就知道已經根深柢固

因為撞樣發生糾紛？

狗都不如 痴撚線

太大壓力搞到多癲佬

有時要扮下假膠黎刷下存在感既 我唔怪你 但都要睇情況呀Ching

我頭皮好痛

你認真?
學校日日群揪
之前有幾單係宿舍比人掉落樓
受害家屬被搶屍和諧
咁都叫唔嚴重?
大眾知道嘅可能只係冰山一角

香港欺凌係精神上 agger
根本冇人會知

釜山人，其實等於大陸d東北人咁上下，都係鐘意用暴力解決問題！

釜山係咪等於鄉下地方
好似話韓國人會特登學首爾嘅口音去掩飾自己本身嘅口音
廢事比人睇唔起

殺人未遂？

講開南泡欺凌 推介有套真人真事改編電影叫韓公主
單野好病態 一連串既連鎖暴力：校園欺凌、輪姦
但係施虐者依然逍遙法外

巴打你好似唔係太清楚咩叫欺凌喎...
我日日打你一鑊就叫欺凌
一野掉人落街係叫殺人

我諗緊全世界最少欺凌既地方係邊度。。。。。。

德國?

垃圾

香港喇沙中學單野之後好似冇乜嚴重欺凌
最近一次係消防局

lm

日本咪一樣
強國直情打死人
但香港你估好好咩？

問題係個施虐者未成年，根據韓國法律未成年者係入唔到佢罪，唔似香港可以判入女童院/守行為，所以韓國法院最尾都放左佢，依家韓國個邊個個都嘈緊

泡菜真係恐撚怖
個女仔好慘 個頭成世咁就辣呢左一忽

呢個世界究竟有冇神
神唔係全知全能
彈隻手指尾都足以剷除啲衰人架咩
尼采： 上帝已死